(急)無待堂：入過立法會的朋友千萬不要「響應呼籲」出來道歉，那是保安局和警察想將你們一網打盡

入過立法會的朋友千萬不要「響應呼籲」出來道歉，那是保安局和警察想將你們一網打盡。不要傻豬！！！而且你們不需要道歉！你們做的是千秋義舉，現在不要想道不道歉，快點將自己隱藏起來，其他的事情交給我們吧。

（重要，同意請擴散）

推

d撚屌帶風向自high
唔係真係有人道歉嘛

唔使道歉 小心為上 唔好送頭

唔好送頭
今次唔係稅局個層次

道你老母 咁邊個向我地道歉？

仲有自發清潔都係

叫停 廣傳